有冇行山撚宜家喺山上面紥營？

屌你地啦！明知打風仲去紥營，唔好要消防冒住危險救你地

關ikea 咩事

一陣連人帶營成個吹走

玩開極地爬山既應該會去,, 難怪咁大風可以試下個營穩唔穩陣